台灣歌手幫香港寫左隻歌 快推

麻煩手足推推 p牌冇得推 句句入肉

台灣真的沒欠香港人任何東西

I love Taiwan

香港獨立 唯一岀路

不推不是人

自推

再推

Tur

推！